支持？09年加泰嗰單黑人事件已經無人記得...

Fucking discrace

呢單係北京事件

唔支持加泰

核彈 點解冇人推

完啦好嘛，做番主線啦，一割就輸啦香港
主線阿!!!!!